[突發] 鏞記推出茶餐廳價錢 lunch套餐

by 鏞記fb page

幾年來一向都有午市外賣餐

例湯可唔可以轉可樂？

不嬲都有
分家之前成日去買燒味飯外賣

叉燒好垃圾

仲收皮?

*未

你媽個b照禾等位

On9 下面行細字
所有外賣唔包醬料 要醬料就多$3一包
咁又學人出北菇雞飯
屌佢明呃人